老婆細妹做差人, 今日守維園

唉

Wfc

幫幫手叫佢唔好咁大力

抵啦
好人好者去做差婆

靚唔靚先

駛唔駛買水俾佢飲

維園先荀，一定唔會有乜野發生

樓主有無俾人叫過死全家

肉便器

佢平時守ssp, 平時逗份糧唔理佢啦
今日係維園咁樣相見

著起制服佢就係狗一隻，你當佢親戚佢當你敵人

希望全香港無警察？

一時又開post話希望警察有良心 但又屌鳩人去做警察
明明有良心既人去哂做警察先係最有利
仲問人有冇屌人死全家

睇死係tb

唔係你細妹就得啦 唔會打搞到伯母

係兒登仔心目中
警察唔係人類，唔係同一物種
佢地死全家要慶祝
佢地係狗

斷絕關係啦

香港警察同巴塞警察好唔同 Order行先 良心行尾

試下用玫瑰和愛感化她

維園見

你老婆細妹個媽，即是你外母大人，今日好唔得閒

Wfc+1

有人唔做走去做狗

正唔正既先

兩隻狗乸

以為係老婆+細妹都做差婆咁撚節墮

我其實都好想做警察

咪講到你叫雞見到佢做雞咁

你行使你做市民權利
佢返工做返佢返工事

叫佢去柯屎

姐係你老婆細妹係雞

They are well paid for it.

高級五毛

臭八婆,中暑死啦

咁邊個做警察？
點先叫好人？

有人唔做，做狗...

睇下你地全家幾時死清光，做差佬差婆衰三代

我都對做警察有興趣
但唔會係香港警察

陰毒到～ 唔係人講既說話

死曬你做？

講真 d人成日話死黑警
好仔唔當差
警隊入面有「真香港人」
先係最有利我地一班遊行人士
既然市民入邊有警察既人
點解警察入邊唔可以有市民既人？

朋友做pc
今日on call呢單野，都岀左嚟行

又要比人屌老母了
兒登仔認為好仔唔當差當差正仆街
佢地短視只會話你個朋友都係狗同鬼

我只係想講警並不是全部都係盲目支持政府，都有啲識分黑白
不過係好少
如果call out
又要上前線，佢知你係同路人打唔落手，
但示威者又唔知佢係同路，肯定岀盡力，又要俾你打
其實當刻好難處理，兩邊不是人

識分黑白無用嫁，上面比order叫你做野，你係咪唔做，咁難為既話就扔證做個普通人啦

係可以放水唔做，或者hea做

你知唔唔知棄職要坐12個月？真心問邊個會？

佢正打算咁